龍門老闆張俊傑請入一入

想問下你仲請唔請打手
南亞幫大佬 UST南亞仔唔覆我
張生你手下兵多將廣
唔差在收埋我入去跟你搵食
細佬有好多諗法可以幫你增加營業額
例如自己爆自己舖頭玻璃等人懲罰
最緊要張生你到時講返句唔洗報警就得

你不如考慮做渣家軍 岩你多啲

屌你個閪我跟龍門既
你跟邊個字頭架？？？

btw 充電喇撚樣

等俾人告啦

要我賠$1

叉電啊 充你老母電咩

你叫開充電器做叉電器架矇撚？

係呀
矇你老母
廣東話都唔識就慳啲啦

唔記得轉acc wor你

行去尖沙咀分店直接問佢真人啊嘛
開個post 就想人請你？

我都想做龍門打手
建議張生可以搞1蚊眾籌告傳真社
希望聽完我呢條橋可以請我

消失的眾籌

支那仔 確認 bye

大家都係跟龍門傑哥搵食，使唔使玩針對

我哋渣家軍需要你